美國據報禁向華為出口5G產品 中方反對

美國據報禁向華為出口5G產品 中方批美不擇手段打壓

彭博社消息指，美國政府已通知一些華為供應商，禁止向華為出口5G設備相關產品。在北京，外交部批評，美方濫用國家力量，不擇手段打壓中國高科技企業，嚴重違反市場經濟和公平競爭原則。發言人趙立堅說，事實一再表明，美國是一個不可靠、沒有信用的國家，做法不僅損害中國企業的合法權益，也損害美國和其他國家企業的利益，中方促請美方立即停止對中國企業的無理打壓，公平公正、非歧視地對待中國企業，多做有利於中美科技交流和經貿合作的事。

2021-03-12 17:14:44

美國內政，中國人為什麼喜歡說三道四？

大和田

迷侵力：All Talk. No Action.

美國據報禁向華為出口5G產品 中方批美不擇手段打壓

做咗先講唔該

ATNA

敗登: 知道, 對唔住大佬, 即刻解封

反對有閪用咩
個個都知華為偷資料啦

放定風姐，轉個頭就禁